如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

你班傻仔睇埋d綠營民調一家吹到蔡英文贏緊
事實島內buy韓國魚既人一定多過蔡
蔡在任4年咩都無做過
呢次一定比人踢落台

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

留名

推行動post plz

你買定炮仗同KY啦

多謝巴打你為國犧牲

比我估中 當我神咁拜啦

點火或是濕著的？

三毛勿回

唔點火有撚用咩

Lm

佢又無話會燒

塞完唔爆有咩gimmick?

點唔點著枝炮仗先？
唔點著冇咩好睇...

塞左點唔點火先？

無林鄭助攻 國魚咪贏囉

搵你做亮燈儀式主持

好呀

我研究台灣政局多年盤綠基本大約各20%
主要係中間派左右大局
中間派以民生經濟為主
蔡掛住對抗中共完全忽略經濟民生
所以今次大選好大基會會輸

點火

籃綠基本盤各20%
幾年前我成功預測南海仲裁案結果
就係中共會更加加快填島軍事部處
果時勁多人屌我
但結論係南海仲裁完全無撚用
而家個島機場都有埋

又未走數

炮仗塞屎眼唔夠，要點火

點唔點著先？

留名，走數生花瘤呀你

lm

唔好傻啦 點會輸
韓國瑜愈嚟愈柒
支持者不斷減少

死gay佬

Ok

你放得落邊款

bookmark

島內？你試下去台灣叫人做島俾台灣仔打死你都似
利申支持台灣國家地位正常化

我預測愈黎愈接近
民進黨晚楊惠如貪污貪到著左草
對中間選民有好大影響

唔叫島叫咩

LM.....

點解無人留意台灣政局

示意圖

既然你咁信自己
賭命都合理

有冇預計到啲人嘅反共情緒一下上腦做走曬去投票比賽英文好似四年前嘅

有無睇最近政局 唔好剩係睇三粒
民進黨既楊惠如貪污黎養網軍
害死左駐大阪外交官
而家佢著埋草
呢單野爆左出黎係中間選民心中影響力大過香港

賭命既 你敢唔敢同我對賭
你敢 我敢

強調留名，每日一堆

咪玩，60年代d人便秘都係咁醫，民間療法，無咩特別

無 所以咪話 你有沒有考慮過呢啲好突發既事害到自己跌左條命

有考慮 所以賭定唔賭

留名睇樓主仆街

Call 埋立場直播？

仲有幾個鐘咋

(請share,一齊做) 韓國瑜當選既話 唔再去台灣

其實英文真係無做過野？

係人都知英文選唔到,咁都唔肯賭大D
大你塞兩碌入屎眼

無 係隔離post我問個台灣人
蔡英文4年黎做左咩野
佢答我年金改革
年金改革 扣軍公教退休金
多左出黎既錢去左邊？點改善民生
佢都答我唔到
仲有新南向配套呢搞成點
仲有台灣空污問題
要廢核定乾淨空氣？

名已留

推

LM

咁唔叫唔做野
頂多做得唔夠/未做足哂
咁短時間做到咁多野
算係咁啦

空污呢點只可以講民進黨都係太過左膠關係

等睇爆屎眼

可以找啦

金水你好

hi

等找數

找數！

.

等睇表演

樓主呢

預撚左走數架啦，無膽匪類

幫你推下

拍片啦

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炮仗冇話要點著
不過等睇找數

咁好記性記得呢個po

喂 死撚左去邊呀

塞啦仆街

我其實想推聽日行動post
聽日中環集會呀

唔點著都得嘅
塞住影張相都收貨

咪走數啊你

準備找數啦

樓主呢？？？

快撚啲塞

鋼鐵屁眼

找數唔，diu

樓主呢？樓主呢？

上水啦喂

花生

你要咩牌子啊

塞屎眼了

樓主幾時找數?

pish

找數啦

肯塞未？

係咪有才藝表演睇？

找數未

樓主唔好死

留名跟進

樓主？

偉大

點唔點埋火？

樓主辛苦了

我要看直播

我幫樓主點火

佢有話塞 冇話點著

都想睇！

唔好推呀

塞啦仲望

等你

留明

塞啫又唔係要點

幾時有得睇

幫樓豬點火

咪撚走數呀
冚家產

PO相啦, 最多唔報警話你私藏煙花

樓豬，我地到了，你係邊

找數

劉名

塞之余記得點火

我想睇！

直播唔該

等睇

開live

唔好推啦

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

樓主準備好未？

蔡總統多謝你為台灣民主嘅付出

幾時有live

有表演睇未？

唔好推

國家會感謝你的

唔好咁逼樓主啦 一人讓一步 倒啲火藥粉入尿道再點着就算啦好嗎

留名睇走數

希望你叫定FA先 live

過年燒炮仗

傻仔，拉

你要播 LIVE, 我想看哦😂

留名等睇直播

想睇

消失左啦？

插完會唔會點著支炮杖high一下

有live未

台灣人也想看
我幫你轉播到台灣

準備好未

屌柒咗，唔好推

記得找數！

tui

買定炮仗喇

你今鋪真係要變傳說

樓主好波，一個月前就開定po， 支持

樓主要多多向你個名學習

前有營火

樓豬:

又你時候推呢d post 慶足下

留名啊

找數真漢子

喂 咪走數

樓主 , 你唔走數炮仗塞屎眼的話 , 他日必定成為眾人既傳說
佢造就傳說吧
黎啦 , 炮 仗 塞 屎 眼

樓主，我黎左啦，你去左邊?

炮仗塞屎眼

咪推啦

樓主放心我叫POPO拉左你先
咁你就唔洗找數
炮仗？洗定個十月八五啦

Live link ?

有嘢睇，埋嚟睇

幾票塞幾次？

買咗炮仗未？

正 lm睇屎眼

樓主

樓主好可憐
睇怕都走數

擇定吉日找數

買咗ky未？

lm. 抵塞啦師兄

台獨之母林鄭慶祝緊

年初一

幾時塞屎眼找數，會唔會點埋火

ln

Push

小二 要一枝衝天炮俾post主,我請

有野睇

塞得未.??

Pish

Lm 咪走數

找數喇

找數plz

等睇片

又走數

lm睇走數

塞
冇話點

炮 仗 塞 屎 眼

唔點火都ok 快啲塞

good

唔點火都收貨

找數喇樓主

唔點火都得喎，制得過喎

樓主吹到咁撚大 走數死全家

有嘢睇未呀

我負責點火得唔得

走數死全家

大碌啲嘅

hi留名

等找數！

樓主我們到了

樓主，我們到了，你在哪裡？.jpg

睇死你走數LA仆街

樓主失踪了。。。
老豆搵仔，做野啦！

樓主屎忽開花未？
邊個先係傻仔？

呼叫樓主

玩到咁大lm

五毛都好鞭

bin c

走數正仆街
死全家

推一推

出黎啦 樓主

未見過屎眼擴張最大闊度比例

塞啦係時候

Hi

唔好再推
諗起都痛

蔡英文一句都無提林鄭，邊個夠林鄭幫佢咁多，佢一句都唔多謝下林鄭。
最後，佢仲要打香港牌。

夠鐘找數啦

習維尼才是大魔頭

爆屎眼啦

多謝樓主表演增慶...

想睇樓豬屎眼

樓主要唔要眾籌物資?

找數啦 Ching

玩走數好好玩咩 塞埋你老母個閪啦

好想睇五毛爛屎忽

喂，找數好喎

找數啦
要唔要幫你買炮仗

有冇live 想睇

找數呀

樓主之前有冇用蠟燭練習？

this

留名等找數

塞左未？

你有得做主持了

塞完點唔點火先，依個先係重點

塞呢?

樓主人呢

唔點火都要塞
咪撚走數

rip

點都幫你推一推post

留名睇爆菊花

台灣手足會多謝你
但唔該找數先

依家黎應該唔會太遲

找數啦柒頭

俾你恨到喇

留名等走數

恭喜曬

滿肛紅究竟係點既樣既呢

你地交換TG傾完分工買好炮仗KY之後通知我ok?

盼望中

想睇你屎眼射煙花 ok？

樓主係邊

留名找數

等睇找數

去左邊？

樓主好醒，塞左唔點
好野

找數啊喂

留個靚名先

咁大個仔都未見過炮仗塞屎眼

找數未啊

LM 找數啊

推推

我黎就係要睇呢d 樓主你屎眼依家點

留名等睇爆屎眼

塞咗未？

樓主，我們到了

找數啦Ching

幾時有樓主菊花睇？

樓主 你係邊？

?

幾時亮燈???

Where？樓主我嚟啦
爆咗菊花未？要直播

爆未

有得睇未

等待樓主做堂堂男人中

人呢

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

片呢？

我要既爆菊呢

絕不走數?

where r u

食爆谷等睇爆菊。

咪走數 最多俾你black bloc

sir this way

我第一次見舊po上熱門

嗱，我幫到你盡啦
你話炮仗塞屎眼，無話過要點著既，比你過骨！
但係點到塞一塞架啦，咪走數呀

有請樓主

買咗炮杖未？

我們到了，樓主在那兒

小小建議：直播更有氣氛

Lmlm

留定夠先

算鳩數啦呢啲垃圾post
走數死全家

挽留

絕不走數

樓主表示以為冇人記得
點知比你班人搵返個po 出黎

走數死全家呀DLLM

喂說好的不找數

樓主買緊炮仗？

屌你老母又話自己研究多年好撚準，柒咗就深潛唔找數，正廢鳩

屎眼呢？

樓主找數未？

等引爆

睇下台灣有冇走數撚

Binc

???

快啲啦

我迫不及待好想玩玩了

炮杖準備好未?

人？

屎眼？

屎眼安好嗎？

買到炮仗未

payup

hey

28日前post 唔好當咩事都無發生過
講左就係講左
請找數

直播link呢？

Live未

咪撚走數

RIP

1

bye bye你個屎眼

留名睇找數

塞啫，
你又冇話點火，
唔怕嘅。

一個月前既post都摷番出嚟鞭屍

唔好推呀
樓主好危險

管有危險品
拉得

預備拍片塞炮仗啦

我可幫手點火

留名睇你爆屎眼

冇你咁重口,
你炮杖塞落口好喇

this didn't age well

Feel 到好痛

快啦 傳說撚

直播啦

大家唔好推

唔準推

好玩唔玩 玩呢啲

樓主慘了

塞屎眼未

絕 不 走 數？

樓主記得找數 最多我幫你call定白車

樓主喺邊 好擔心你
Btw 齋塞唔點火？

想睇
有無呃手位

開live找數未?

要上聽日頭版作實！

樓主,要借火嗎？🔥

樓主應該瓜左

數已找

有D公德心, 疴清先, 否則有排清理

直播

找數啦 仆街

屎眼再見了

人地馬車菜刀都係咁塞，潛水走數垃撚圾

樓主幾時找數？

Pish！！！！！

快啦

其實齋塞ja無話要燒益左你

爆啦屌你

留名等睇走數

找數 快

留名睇樓主走數

找數啦dllm

塞啫唔使點著佢嘅

push

你好
剛剛看到你的post
很有興趣

樓主正垃圾
樓主老母係雞

炮仗塞屎眼
樓主，我們到了，你呢

lau man

留名睇

喂三毛
炮仗塞屎眼啦
定係你學咗你老頂嗰籠嘢呀？
走數？

樓豬

找數啦。屌你老母

LM睇走數

塞未呀樓豬

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

幾時找數

五毛
Shift風向啊
你老味個臭閪

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

唔點火都收貨
快d拍片呀
撚樣！！！

找數呀樓主

等你塞炮仗

人呢？

等緊ching找數

炮仗呢屌你老母

多謝樓主用屎眼保護台灣

留名等睇

不推文回覆

Btw等睇樓豬表演

你…爆左肛未?

走數正仆街

諗起都過癮 唔係走數掛？

我愛樓豬

喂你阿
找數未阿?

買左炮仗未？

以後只要樓主再喺連登出現,即刻貼呢個po條link,等呢條支那豬以後唔洗再噶噶噶咁叫啦

親
給屁眼嘛

wa 重要研究多年
柒到唔咁睇

快D找數啦!!!

走數？死傻尻

留名睇傻鳩

黎啦，你可以拍片開始啦

快撚啲啦想睇啊

傻鳩快出來

咪撚走數屌你老母

找數啦柒頭皮

人呢

樓豬？

塞未

Up

塞喇 屌你老母

純睇走數

樓主話炮仗塞屎眼姐 又冇話點火

快啲找數

唔點火都仆街啦

找數please

找數呀樓豬

樓主我地到左啦，你起邊呀？

成抽？

纏園等好冇？

你個屎眼呢？
炸返入你老母個閪度未呀？

找數呀仆街

炸你老母閪

喂，係未要等到2047？
找數

樓豬屎忽開花未

post上去台灣討論區？

最尾嗰個識玩
找唔找數都無人知

吹水我唔識？

想走數？

買左炮仗未?

樓主幾時找數

找數～

塞？又唔係塞住燒有咩咁勁？
如果咁都走數

肯獨立調查未？！找左未

找數未呀

我出炮仗

人黎！用刑！

快啦 垃圾仔

揾到人未?

【蔡英文連任】豪言小英拿800萬票「請全台吃雞排」 台男走數遭網民起底

警方流浮山檢懷疑煙花炮竹約值五萬元

炮杖到貨了

感謝樓主發功

English贏左幾日啦, 樓主找數未?

推返上黎找數

喂柒閪 人呢

追數先

塞屎忽唔難啦 炮仗難搵呀

樓主啲炮仗俾人充公咗?

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

人嚟 攞碌最長最粗嘅炮仗畀公子

唔好漏咗呢位師兄 記得找數啊

香港獨立 唯一出路

義士
我可以幫你塞

做人留一線 凡事好相見
不如賭埋罷免唔到韓總機
樓主輸嘅就雙計 贏就一筆勾銷

蠢男沖天炮插屁股中間 「夾太緊」原地爆炸...菊花皮肉分離

樓主係咪找咗數

應該係，除非唔係

塞未？

留明跟進

Respect

Hi 上水啦

b btw

找數呀屌你

呢條垃圾

找數未呀屌你老母

找數啦屌你老母

其實連登仔賭乜賭物話絕不走數，個「走」字係講歪咗嘅「找」字

樓主你個屎忽凍哂喇

藍屍真係認為自己先係大多數

塞左未呀

樓主真係on99㗎喎

樓主呢？

炸死咗？

懦夫

找

着左草去左武漢?

片呢

屎眼呢

片？？

樓主應該炸死咗

樓主應該被碌炮仗炸撚到變咗肉醬

唔好講炮仗 屎眼都未見到

樓主爆左屎眼未 ?

幾時肯找數？

樓主塞咗未？

快啦 再唔係我試你屋屌撚你老母個爛臭閪爆廠架啦

塞未呀?

樓主不如今日找數，等大家振吓士氣